入黎多謝多倫多NBA派衫手足，佢地派左成7000件Stand with HK Tee！！

請like爆, follow爆, retweet爆多謝多倫多NBA派衫手足

外媒報導

有片睇

THE NORTH STAND WITH HONG KONG

tui

立即FOLLOW

thanks

San Francisco都有眾籌印TEE，準備勇士主場果陣派

開係world thank q them la

Thank you very much

今日LA手足係TNT節目做護旗手

Push

手足好L 正

好靚個圖

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

推

多謝多倫多手足

好波

佢地仲整埋文宣

感凍
Thanks a lot!

push

全球兄弟爬山 各自努力 有無人譯依句英文出去

好少人follow

件衫又正
張卡又靚

推

Twitter
今日task2
有nba 賽事有人 派Stand with Hong Kong T shirt
仲有Senatorsssss講中共對美國威脅
得幾百Retweet rate
幫拖呀

入 /Task2

Thx bro

[文宣方向] [長文] 真．香港願景計劃

感動

推推推

咁醒目既

多謝手足！

一呼百應抗支共

多謝哂呀
我都想要件衫
大大力一巴車落FOJ到 好爽

多謝 stand with HK！！

多謝

勁

推呀

個小朋友

多謝手足Thank you!!

Thank you so much

多謝支持

Like and retweet

我地要唔要每人一件或者舉旗 多謝佢地

thank you brothers and sisters

做得非常好

射射手足

多謝你地

多謝你地
海外港人

We connect

HongKongers

Stand with Hong Kong

How to thanks them?

好正

Thank you

Much appreciated every 手足！

個𡃁仔好波

多謝手足

wowwww

多謝加拿大手足

推呢個

推
多謝加拿大手足

We the North

正呀喂！

件tee好靚

海外手足

手足好波

多謝外國手足

衷心感激

多謝籃球手足

Clsthanks!!!!!

已推~

u

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

好撚感動

手足

感動！

retweeted

done

比like retweet

感謝手足

多謝多倫多手足 好撚感動

好L勁呀屌

玩具撚表示好感動

去左加拿大都無忘記香港

但係覺得有啲人純粹只係見到有衫拎，就去攞 唔知發生咩事又唔係去睇波
唔緊要啦 到時拎咗件衫著出街當宣傳

感謝你地

ho ball

香港人真係好勁

感激不盡

岩岩先見到佢地有FB
大家LIKE埋果邊d post

勁到

Thank you!

推！

留件畀我

Wow

好撚正

真係必須推

P

p

多謝外國手足 ! 幫推

多謝你地啊

多謝！

好波 睇幾次都唔夠

Thanks bro

Thank you bro

好勁 感謝外國手足

好誇張，真係要多謝XBJ

好撚癲

感激各位手足！

多謝 多倫多手足

推啊

邊到有得買

唔該哂

Cls

Pish

呢單野成本都唔係幾高 但上晒電視 全球直播 包括支那

支持

七千件咁撚多, 勁到呢

thanks!

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！ 陸續有來！

多謝多倫多嘅正義球迷

正呀喂！！

多謝北美手足

ho touching

小朋友 多謝你

Stand with Hong Kong Tee準備出現係勇士SF 新場館史上第一場常規賽，又有宣傳

我係多倫多人呀屌

可惜係抽氣扇

玩死個攝影師

快啲入去多謝佢地

好勁

Thanks

好想要

Respect

痴撚線
香港人真喺好癲
呢種方法真喺香港人獨有

Thank you !!

辛苦曬

雖然唔鍾意呢枝旗
不過thanks

多謝加拿大手足！ 已like及retweet!

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

大家連5蚊美金都無？

好感動
感謝你地

你地好勁

THXXX

辛苦了

多謝同路人

手足好波
一齊同行

辛苦晒

屌咁支那狗點睇呀？
打哂格？

陳雲有冇翻譯過

好撚勁

推 多謝外國手足

多謝美國手足

Thanks for your support from USA

Thank you all

多謝多倫多

多謝美國既手足

多謝你地呀

出面啲膠post又上熱門

Sir this way

Thank you手足

請受小弟一拜

112見

Good ball

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

Thank you for standing with us.

Love u all !

多謝手足 果邊天氣凍呀
記得着夠衫

I love Toronto!

感謝多倫多嗰邊手足
身為藍波撚致以最崇高敬意

112

holy shit

thank you

感謝你地既努力

最怕d黑人著住去打劫便利店

Touch

多謝巴打

香港人 撐住

美國巴打

多謝手足出錢出力

NBA呢條戰線真係意想不到地成功
To all the Canadians and Amercians, thank you for all your support to us, the Hongkongers.
Thank you very much.

外國細佬都識香港藍絲唔識既野

舉j支持

唔知點解睇到想喊
香港人爭氣呀

好手足 love love love

多謝！！！

辛苦啦手足

真係要做到遍地開心，香港人加油！頂住

hi

外國勢力

ps://
大家可以入blogto嘅instagrem畀個like，呢個算係多倫多比較出名blog，算係撐香港，之前嘅人鏈都有post，但下邊好多大6人喺度鬧佢

係咪之前籌過錢果位巴打

之前只係眾籌派一千件,估唔到最後有成7千件

感謝外國手足.

Push!!!

上左岸 係海外都咁上心香港

多謝你哋

中共呢招應該學唔嚟
要跟風只有去北朝鮮

感激手足

ww the nort!!!

順手推動埋 加拿大凍結d 高官 黑警既外國資產 同取消加拿大護籍

Twitter 戰線

嘩 cls, 咁勁!

多謝各位手足

NBA戰線
thank you 多倫多手足

THANK YOU

MY SHAQ

唔叫籃波做玩具了

thabks bros

手足辛苦，多謝大義

海外手足加油

多謝手足
Make到唔少noise

好感動

香港人都想要件

今日睇都好多人著

成件事好撚痴線
抗爭抗到去派TEE仲要有人要之後真係著
好撚癲呀
我愛你呀手足們！！！！

Thx!

痴線，咁疊水嘅，勁到呢

721 831 101

好正阿

派衫真係好橋，拉banner 舉牌可以趕，衫無得叫你除無得趕，成功攪到支那唔敢播開幕賽，其實應該眾籌攪大佢。免費NBA 廣告，幾千萬都買唔到

辛苦哂咁多位手足

勁呀
Thank you!!!

謝謝chings

推晒

Stand with hongkong

THE NORTH REMEMBERS !!

呢招有用

Tomorrow 串錯字

已like 已retweet’s

義工仲係唔夠呀有冇身處三藩市手足可以幫手派

Very thanks

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

Thank you Canada，Thank you Toronto

多謝手足~

多謝多倫多手足 好波

Twitter Ed

左邊個男人都勁興奮

辛苦哂

Morey or Money

總冠軍城市係唔同啲 抵你地今日又贏波

好多謝外國手足

正

多謝遠方手足

Thanks and Hongkongers remember

多謝多倫多手足～

要堅持！

Retweet啦

得咁少人retweet
真係叫極都唔撚肯用Twitter

thank you bro

amazing
This is why we play

手足好野!

好癲

原來咁勁

Thank you.

好靚

好堅

多謝世界各地嘅手足

多謝你哋！！

多謝晒加拿大手足

Thank you worldwide bro sis

掂。。。